華為mate 10 porsche design

邊度仲有現價正價買?

比負評班友肯定自己掃左好多貨

真心唔明，點解要揀支那牌子?

係咪同上年mate 9一樣，pd版賣成萬蚊？

係強，但有外資揀點解要用國貨，純粹問下無惡意

你睇下回收價，好炒過iphone x

Boom

垃圾system

好簡單，同一個Kirin U
honor賣2000
加左leica就5000
加埋放水就6000
搵埋波子就賣一萬。

華為個品牌價值好明顯2000。

加上余承東都講『想了好半天，到底有什么卖点，只一个字贵，尤其在中国这可能还真是卖点。』
套落波子版都岩。

波子版

成皮野買部咁既野 又唔係真係咁特別

華為UI ，不了